{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67453&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바다네애견동반펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々な客室内部のインテリアを提供し、計6つの客室をご用意しております。 スパのある客室では海を見ながらバーベキューを楽しむことができます。 また、四季を通じて利用できるバーベキュー場も完備されています。 周辺には傳燈寺の車でアクセスできる盆唐幕海水浴場と2分の距離に江華リュージュが位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 黄緑、黄緑2、黄2、青2の客室のうち、黄緑の客室はスパと愛犬同伴が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、準備時間は5時から22時までで、利用時間は5時から22時までです。 ペンションには屋外プールや常備薬、ペット同伴費用割引イベントも提供されます。 また、レビューを作成して認証する際に愛犬同伴費用と炭火費用を割引してくれます。 客室をご利用の際はスパやバーベキュー施設を正しくご利用ください。客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 子供や未成年者は保護者なしで宿泊を利用できず、最大人数を超えたり訪問客の入室は不可能です。 ゴミは分別して指定された場所に配置しなければならず、すべての利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ペンションには計6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "スパのある客室では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "スパのある客室では海を見ながらバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は四季を通じて利用できますか？",
            "answer": "はい、四季を通じて利用できるバーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "盆唐幕海水浴場と江華リュージュはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "盆唐幕海水浴場まで車でアクセスでき、江華リュージュまでは2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiと駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパと愛犬同伴が可能ですか？",
            "answer": "黄緑の客室でスパと愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何をレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "準備時間は5時から22時までで、利用時間も5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペット同伴費用割引イベントはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペット同伴費用割引イベントも提供されます。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成する際に割引があるものはありますか？",
            "answer": "はい、レビューを作成して認証する際には愛犬同伴費用と炭火費用を割引してくれます。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "子供や未成年者は保護者なしで宿泊を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、子供や未成年者は保護者なしで宿泊を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に配置するようお願いします。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負いますか？",
            "answer": "はい、すべての利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 662
    }
}